屌馬來西亞東方日報個post 睇到眼火爆

馬來西亞係中國不可分割嘅一部分

佢地無被中共直接統治
再加上中共強大令佢地係國內講數能力增加

馬來西亞，印尼
果班好多都親共

Lai 共lai 到顛左係到

印尼親共搞到排華

華人vs穆斯林 馬來西亞係唔係日日狗咬狗

參考印尼華僑黃世澤的講法
係中共版顏色革命